皇馬連VAR都可以黑哨

有撚越位咩
睇埋VAR都冇用

唔係你以為佢d冠軍點黎

鍠真係球壇肉酸狗

係越位喎師兄

賤種敢唔敢認呀？

真係越左位

認真問 點解越位?
頭槌頂落黎個下 兩個ajax既球員都冇越位

紅衫球員龍門前補頂呀,越位

即係門前補頂個一下 吹25古前面個條友越位?

第二下頂先係越位 tadic係越位位用身擋住古圖

Btw 負皮比樓住你的

成唔成立咪睇球證收左幾錢囉
第二下頂果時 25古根本完全唔到位

唔似越位wor 頭鎚傳果下bale起碼包晒細禁區2個,第一下個射似無r踢中個波,係古圖自己彈番個傳波出黎,咁點會計offside?

你理撚得佢到唔到位 定 有冇投訢

Law 11 - offside
A player in an offside position is only penalized if, at the moment the ball touches or is played by one of his team, he is, in the opinion of the referee, involved in active play by:
Interfering with play or
Interfering with an opponent or
Gaining an advantage by being in that position

越位犯規

若在隊友踢球或觸球時*，身處越位位置的球員只在有參與比賽時才會被判越位
犯規：皮球被對方球員蓄意救球後反彈

姐係第一下進攻 2個紅3都無OFFSIDE
之後比人拍出再入波唔應該係OFFSIDE

25古都冇哂反應
成班球迷球證走哂出黎幫佢兜
你話皇馬邊有得輸

英文差 唔知interfere呢個字係咪有主動干涉/阻礙既意思
如果球證認為係有主動即係有intention去阻25古 咁no goal囉
等於禁區入面手球 球證諗有冇intention 而判唔判12碼 咪又係睇收左幾多錢囉

得佢地識球例
我地廢西唔識

如果唔係要var把撚呀，on99

要有投訴先用得var?

唔關事

A player in an offside position is only penalized if
前題係個球員係OFFSIDE左 先唔可以阻到人
佢本身無OFFSIDE就唔會有問題啦

如果佢個越位位置企正係龍門面前，好難唔吹佢架喎，佢企埋一邊就唔理佢姐

要皇馬嬴波就可以用VAR

岩岩先係個個位射完波 (雖然AIR)
個波飛番去第二下頂個陣 都係兩秒時間
咁樣係咪足以證明佢冇intention 去 主動 interfere
不過球證永遠是對的

撻條球例出黎就以為自己好sick ball
第二下頂嗰下係咪越位都未知 你話阻到龍門出迎都叫合理
再加上var 判定係睇緊第一下頂 唔係睇緊補中嗰一下

第一越左位

第二真係檔住個守門員呀麻

但明明25古撲個波出去

你冇2秒跑翻出禁區外已經係主動interfere啦咁多嗲
再嘈下場話你用氣功打人罰哂你成隊紅牌呀

點會睇緊第一下呀？
尋晚直播都睇緊第二下

歐足聯官方好似係tw show埋圖出黎證明越位

你岩

你唔企越位位置咪得囉，照你咁講，係咪都可以搵條友越位干擾門將啦

都係個句啦 interfere 包含主動呢個性質
球證覺得係主動interfere咪foul囉

越左位加阻到人地防守，點樣唔吹先

舉哂手挨落龍門度都唔係interfere?

同埋你唔好睇完上面條片就以為係球証睇嘅var啦 直播係睇第二球頂 畫埋線仲話唔知有冇越位

25自己撲落人度

尋晚冇睇賤種隊live 唔知 但最少條片既var 判定係睇第一球
我又想睇下呢個moment 官方var 既拉直線

佢果個位點都係參與架啦，已經頂住龍門啦，佢企開幾碼就話姐

球證可能覺得
1. 中間紅衫轉身射果下有掂到個波 咁樣計最尾頂入個球員係越位
2. 最尾頂入果下有紅衫球員阻住左龍門 (而且該球員處於越位位置)

你覺得係咪係
呢d判定好主觀

平時開角球 好多球隊都鐘意搵個人頂住個門將 咁姐係頂入左都當門將前面條友越位? 真係唔明

睇上面張圖 var係第二球 畫線都係第二球

好明顯越位，樓主係曲線解釋？？？

條球例話 處於越位位置個陣阻住龍門

乜鳩啊 角球喺底線開 點都冇可能越位

夠唔夠直呀條線？

明明佢第一下係有意升頂先想攞身位
佢一掉轉身見到隊友頂已經即刻縮
Courtois更加唔見佢覺得有得救
不過事旦啦
皇馬就是足總
皇馬話有越位就有越位啦

師傅...角球係底線開架喎...

冇見過守方企兩條柱？點越位

要睇頂波果下second last defender 係龍門定後衛
如果守柱果個後衛衝左出黎咁你去頂龍門又跳起確實係參與左球賽

補充埋 其實龍門球都冇越位

咁好明顯冇吹錯啦
而且就算唔越位 紅衫咁樣有心係小禁區頂住著龍門出迎都值得商榷係咪犯規

佢應該講緊開出黎之黎頂波果下

其實tadic就一定處於越位位置
值得商榷既係究竟有冇"interfere" 25古 而構成越位

你估豪門個名流嫁
皇巴拜祖
有邊隊唔係黑

仲有界外球

師傅 角球底線開係進攻方開唔係守方開

咪怨啦

見過有堆戇鳩踢波不停舉手話開龍門球越位

條片都定埋鏡俾你睇
計頂果下
睇落就冇人越位

啲反皇又話人地縮緊又剩 係阻到就阻到架啦，越住位咁阻住門將，你縮唔切又當你冇參與進攻咩

通常係扮冇野齋企既龍前面 咩都唔做/干擾下視線
好少會直接掂到龍門 甚至發力頂住佢 如果咁樣好可能犯規

👍👍 話有圖，就有圖。

第一下補射時 ， 左面果個最終入球者就offside了

佢想講開出黎之後 攻方頂波嘛 咁頂波果下就已經係完成左開角球個過程啦

E 個問題，你睇多次幾次越位條例就會明白，我以前都有甘的問題

好明顯講緊開完出黎頂個下 你做乜鳩

等睇賤種皇改球例

其實球例中球員處於越位位置並未係犯規，而係要觸犯以下IA、IO 或 GA 先算係犯規。今晚旁述連講幾次應該係Interfering with play，但皇馬球員冇投訴所以好難理解，而跟據球例，其實應該係Interfering with opponent 先正確…

球例分享
IA- interfering with play
越位位置球員參與比賽，簡單黎講就係掂波。
• interfering with play by playing or touching a ball passed or touched by a team-mate

IO- interfering with opponent
簡單黎講就係指越位球員阻擋防守球員爭球（呢個case就係佢阻擋左皇馬龍門出迎）
interfering with an opponent by:
• preventing an opponent from playing or being able to play the ball by clearly obstructing the opponent’s line of vision
• challenging an opponent for the ball
• clearly attempting to play a ball which is close when this action impacts on an opponent
• making an obvious action which clearly impacts on the ability of an or opponent to play the ball

GA- Gaining advantage
越位球員因處於越位位置而取得利益，簡單講就係執雞補射等等
gaining an advantage by playing the ball or interfering with an opponent when it has:
• rebounded or been deflected off the goalpost, crossbar, match official or an opponent
• been deliberately saved by any opponent

屌你都廢鳩事，自己睇返樓上啲圖

我講緊自己親身經歷喎 你老母冇生對眼俾你？

絕大部份角球守方都有人守柱

老實講，你企果個位， 就算你果野無move, 都有機會越位， 因為你真係阻住左。

巴塞用e 招假越位最勁，但佢地係用係大禁區附近，越位果個行出尼，邊邊有個再 sip 入去。 超勁

你估推呢張圖 係連登有無人理你

頂住龍門唔可能唔算interfere 卦

多謝分享

不過想理解埋 interfere呢個字有冇指"主動"去阻opponent
就咁譯做中文阻擋好似有d唔準 阻擋就有冇心都好 阻到就foul
但如果interfere有埋主動去阻先foul呢個意思 咁就有排拗

我不嬲清泉

主動同被動係主觀判斷
球例不嬲唔會咁寫

即係唔關傳波或者射門事
而係阻到個龍而當時處於越位位置
咁樣越位真係第一次見

講波佬話兩個都有動作 唔吹無問題 咁你想我之後點答 呢d 波睇球證點睇 意甲可能會吹返你

有
但兩個情況，你侵犯左龍門就直接犯規
當你無出手出腳但企響last defender前面郁來郁去
咁就係 interfering with opponent吹越位

下次龍門見對面有攻勢準備射傳
就衝向個有越位既人度撞埋去

又瓦解左一個攻勢

我都第一次見
睇replay 都覺得係合法入波黎
不過費事比人話唔係球證無得討論啦

官方出埋post解釋都可以話黑哨

都關射個下事既 計你射個下有無自己友影響個龍

留意返，係迪莊一路想掹低華斯基斯不過唔成功，冇俾牌迪莊算係咁

利申：曲

你唔好咁on9啦

少見還少見
球例寫到明係offside

唔通官方判完話自己柒咗咩

佢太弱所以跌 咁都有得話我皇

咁咪吹個龍犯規輸罰波

柒左就潛水，點會仲出post

呢啲場場波都有咖啦,好心做haters都專業小小

自己得益 點都話官方解析得好啦

你估連登仔咩

但係關於handball 係個law12 好似有寫 "deliberately handles the ball" 咁既野

明嘅,總之連登仔有最終釋法權,話黑哨就係黑哨

角球 對方 阻到龍門視線/撲救 都常見，球證多數都判入球有效

Obstructing
咁大隻字指明有主動成份
定係皇迷又會話present participle 係唔關主動被動事

宜家d人真係陰謀多到
以前無var 又話黑哨
有var畀你睇 官方解釋埋 又話拎左著數唔通唔幫你解釋咩
自己唔熟球例又做左球證 就話以後踢波點點點就推條友去越位

睇波睇到你地咁辛苦 睇黎做乜

一句講晒,總之自己憎嗰隊就一定係黑哨

你覺得蝗迷會睇咩?
佢地話阻到就阻到

btw巴打身在台灣?

上面多數都問下原因討論下，唔好以偏概全

我就搵唔到啦 now唔畀copy片 不過兩條友有捉下對方

即係你當第2下頂係傳波咁
果時再拉線睇越位
諗咗陣先明

多謝動漫Maggie 皇迷黎推post

咁既然官方畀左答案大家 咁仲話咩黑哨

1. ajax球員企咗喺越位位置阻擋古圖視線（當然你可以話古圖高人成個頭無咩可能阻到）

2. 同時佢明顯阻到龍門出迎封位

兩樣嘅重點都係佢本身係越位，如果唔係越位我諗呢球當入機會大，但加埋越位又有var就冇得唔吹

係For example, by clearly obstructing...喎
即係只係其中一個situation.
前一句先係definition

唔使客氣,見你地咁辛苦,官方出埋解釋你地都要開post做最終釋法,我推下post算係啲咩

後面果句都夠殺啦 in the opinion of the referee

老實講 "黑哨"就係指官方偏幫皇
所以就算官方出解釋就無阻大家對黑哨既睇法

唔好話係咪for example先
想知點解obstructing=主動

企係越位位置+阻到龍門出迎封位都唔夠吹?
上面都貼左球例中曬啦

都係個句 睇波睇到咁多陰謀論 有咩謂 人地輸波又係賺幾百萬一星期 你班友 返工返到成隻狗咁 仲要忙住屌鳩人黑哨 幫阿積士申張正義

查劍橋字典都查唔到prevent/obstruct有主成份

睇場波 連英文都學埋

但實際係Y嘛

反皇連英文都可以自己定義

推post比人見識下黎皇幾咁盲反都係好事黎

I ate an apple的確可以係唔小心
都可以係特登

你咪係到懶醒教英文啦
宜家個問題根本就係閱讀理解錯
人地第一句講左個definition
後面個句example
你地就focus係個example到

越位就肯定無
阻龍門就見人見智，因為見都有動作

我咪講你地囉 理性分析 成班都唔撚理性

企喺越位位置並不構成犯規，除非你影響比賽

頂波呢吓，最前面條友企喺越位位置，阻到個龍門。即構成越位違例

講緊obstruct呢個字就走去講另一個字有鬼用咩
有條血管塞住左 入面d血過唔到已經叫obstruct啦 同係咪intentional無關係架喎
同eat呢個字有咩可比之處呀

正解

賤種蝗踢場場大賽都有爭議
你話有冇黑哨真係佢地自己先知

乜你覺得呢到有人真係認真分析咩,純粹搵籍口屌黑哨

真呀 連登仔努力讀好書 考個國際球證牌返黎

連登仔對眼準過VAR
對球例理解熟過球證啦 洗撚考咩

點prove都好，總之你就係黑哨啦
歐聯都係皇馬控制

Block撚左唔怪得見唔到
Logout睇番發覺條友真係on9

佢講明active play你又唔計
佢比埋例子你又話example唔計
隨便你啦

屌你真係唔明
For example 即係果個情況可以吹
但唔局限於果個情況啊

不恥下問
有晒圖有晒條例有晒解釋都唔夠
究竟仲有咩方法說服到班反皇呢球係越位

懶係搵到證據話人黑哨果下好野

你睇下張圖幾多正評就知 弱智始終都係弱智

兩個阿積士 球員冇越位
第一個原地轉身射
25古 自己衝過去 拎唔到波 就比人話干擾龍門

頭搥攻門嗰下個波咪唔喺底線囉

有冇越位我真係唔識睇

?

你咪繼續打飛機囉
唔阻你啦

成班蝗狗仔沖晒入黎 唔洗再討論了

唔識球例就縮返入你老母個閪啦

擋住龍條友本身都越位

樓主幾時去做足協註冊做球證

柒左就話人打飛機
明明岩岩自己先打完

係啦係啦 又黑哨啦

VAR認定塔迪奇處於越位位置，並干擾到門將。

琴晚ajax 球員未過半場都判越位啦

咪嘈啦你都唔識球例

你咁熟球例 你去做球證啦